Для того что бы установить Виртуальное Окружение (В частности на Линукс) необходимо:
1) Установить виртуальное окружение:
sudo apt install python3-venv
2) Для того, что создать виртуальное окружение, вы сначала выбираете путь, куда будет установлено Ваше Виртуальное Окружение:
python3 -m venv "Название вашего Виртуального Окружение, только без ковычек"

Далее, его необходимо активировать.
3) Активируем его командой : source/bin/activate

Готово
